屌你老母觀塘線又壞

垃圾

遲到

狗鐵

唔怪得黃大仙開始站站停

等咗咁耐冇車都知又壞

乜撚野站站停

幾時唔係站站停

壞車個陣 ？

停係度超過2分鐘

搭黨鐵係咁上下
中國製唔壞先奇

飛站嘅時候

咁都有得笑

抵死

0854 觀塘綫九龍灣站架空電纜供電故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

電纜喎

屌佢老母

屌你老母，次次都係返工放工先走黎壞！

停左係彩虹

牛頭角尻企揮手區

電纜都係大陸製啦 上次咪又係電纜用大陸配件出事

又想屈乘客問題呀?

無人禁鐘緊係唔停啦

乘客不應一窩蜂上班

🤦🏻‍♀️

快速/特急列車咪唔站站停囉，係咪on9

如果壞早D 真係屌死佢

果然係日本人

乜香港有咩?

Doom 返工先黎供電故障 又係九龍灣

又要加價唔

仲停緊？
撘到黃大仙了

me too

岩岩係九龍灣落到車

again.....

係將軍澳站有廣播話已恢復
但去到油塘站冇人上車
咁叫已恢復服務

屌

廢鐵

屌唔怪之得岩岩牛頭角咁撚多人⋯

成日返工放工先嚟壞港鐵係咪on9

not funny

慘

成鳩日博大霧話遲5-10分鐘
實際

佢話恢複左就當係

佢點樣計法先
用列車時間計?

叫雞都會遲到

好返啦

整壞左跟住話仲有99%準時率
理撚得你

好彩今日唔駛考final

價又識加買埋d大陸垃圾

地鐵除咗千代田線特別班次邊到有特急

之前睇番香港大事回顧 2005/06 個時 壞地鐵係大事回顧其中一part 係到訪問d人話今朝壞有咩感受 仲要只係慢駛 唔係停哂 屌你而家變左日經

係咪覺得自己好幽默

返工壞都算 有次放工壞 6點收工 7:00都未有車搭 要怪就怪香港太撚多人

東西綫

抵制垃圾港鐵 我今日開始轉搭巴士
食屎啦港鐵

緊係壞啦 d高層要攞威係咁加班次 d野損耗快 d人又冇加 d檢查維修點會做得足呀 未計d司機弱智 話自己會禁錯制 要幫佢整d野頂住 安全帶左轉右會唔識帶 要幫佢改幾十張浪費哂d時間

緊急call人淨係送返100蚊百佳精神獎 個個唔肯返 全部人都廢事做

個97折 仲要係人手free出黎 馬時亨就加自己30幾％人工 線多左 人手反而少左 得唔夠一百n展搞哂咁多條線咁多款車 contractor 一張大單都有 50個n展

寫包單今年有排壞 最好轉坐其他交通工具

肥上瘦下

cut 哂d 人一係加線不加人 幫佢加自己人工同做97折 咪9做等d野狂壞 唔通同佢冇錢ot講感情咩

都唔知要壞幾撚多次

>特急
中央線同總武線特急幾時入過東西線?
新宿線同副都心線急行嚟

預一個月最少一單 東西輕馬會好少少嘅d 話哂d車疏d 冇咁易壞

又係觀塘線

員工快啲爆多啲料黎聽

觀塘線屯公化
恭喜新東九東人共享新西人榮耀

賺咁多都成日壞

d 司機好多爆野 幾粒制都可以係咁禁錯 俾d n展屌柒 跟住住自己笠哂d廁盤罩哩等禁唔到 次次d師父都黎手拆9佢